[Be Wine] 出去飲野玩夠就轉場，死守一間 bar 冇意思

記住：玩夠 > 轉場 > Drink and Run！